2018日本代表及日本職業聯賽繼續討論15 俄羅斯旅行團2

樓豬

見到沙地俾人係咁屈高波，有小小擔心日本對利雲

智障

利雲入唔到=金崎夢生>利雲

角大會唔會半場收錢

派我

留定名睇下點

沙地防守，典型亞洲防守

一樣

又咪要靠熱狗

如果谷口彰悟入埋選會唔會多港女支持

依加得番大島僚太

有佢地支持會收得多錢啲??

內田都唔講
講埋垃圾川啲阿斗

沙地

內田上屆已經有要識已經識咗

另外如果只計初次入選武藤柴崎都叫順眼但未好靚仔

係都揀勇仔

揀奧巴美揚啦
人地冇世界盃踢巧橙

比女睇做牛郎咩

兩隊同熱身賽完全兩回事

睇完淨係希望日本唔洗輸咁多

鵝may

搞下笑啫,本身早2日都想自己開post講下純吹水

有無人覺得今年前線其實靠武藤

岡崎依2年已經唔係射手,大迫睇見諗到科隆都驚,雖然己轉會

俄羅斯熱身賽7場不勝 , 沙地同意粉,德國熱身賽謹輸一球

德國友賽一向都買下盤,正常

美希係NHK做主持 , 場場都見到佢

其實呢度我都係9up
呢度大部份人講到好認真個陣都係9up,特別係大迫勇也會然,佢比貼士同分析可以唔洗理

港女係睇都睇鬼仔點會睇日本

3個係前都做唔到嘢,無分別

用盒子睇NHK? 冇delay架？

大B世界盃必中心水
1.沙特盤 💡
2.葡萄牙盤

相係twitter搵

點樣先睇到NHK 直播

6月15日（金）
21:00 🇪🇬エジプト 🆚 ウルグアイ🇺🇾（フジテレビ）
🎙️西岡孝洋／鈴木隆行
24:00 🇲🇦モロッコ 🆚 イラン🇮🇷（NHK）
🎙️酒井博司／岡野雅行
27:00 🇵🇹ポルトガル 🆚 スペイン🇪🇸（NHK）
🎙️杉岡英樹／小島伸幸

岡野雅行講伊朗嗰場

痴線 大迫咪停波用 最勁
仲有我最喜歡認真討論的
心水有晒觀點理據,認真分析

支持

哩到得大迫勇也會認真討論足球
其他全部寫真post

不同意

日職 po 另一個名就係 miki 討論專區

我愛Miki BB

俄羅斯觀光團

mo ball

岩牙

ho ball

APOELとの交渉急転。複数のCL出場クラブがヴィエイラ獲得レースに参戦か。

曉高韋拉有多隊球會爭

烏拉圭 3-1埃及
伊朗1-1 摩洛哥
西班牙2-0葡萄牙

想挑戰大b

做乜鳩

自從大B出現
呢度都無人夠薑去預測場波
大B先係預測分析權威

コロンビアに不安材料、ハメスがふくらはぎを負傷か…日本戦出場に暗雲

暫時未知占士洛迪古斯傷好未

你又做乜鳩

on9到

竹中直人成個閪伯咁

你咁講我就放心了

你睇我唔到

呢個世界對染髮同紋身歧視到爆

吉B

睇緊富士 講緊香川
果d復康好似咁落後
浸冰

為了伊朗妹

呢場我撐伊朗

[img][/img]

摩洛哥妹你唔cghi

不了 果陣係摩洛哥掛住識鬼妹

[毒撚去旅行, 絕不爛尾][多圖]波斯豪情-我與波斯妹的邂逅 伊朗十一日遊記(2)

LIHKG @ Android

入面有相

ok,雖然唔岩我口味

用咩apps睇？

伊朗

踢多兩場好返鄉下

講左好多次啲相twitter搵

咩apps?

twitter

肥雞

死肥雞

接唔實

小妹又接唔實

肥雞請振作

笑4

巧擔心我老死牙雞

見到有負皮應該冇事既

突然の西野カーテン！柴崎がコロンビア戦先発濃厚／Ｗ杯

岡崎 Ｗ杯初戦ピンチ…両足不安で最悪浅野と入れ替えも

有機會因傷....

好掛住佢屌我地老母

肥雞踢西班牙國家隊無我幫手護空門就即刻瘋狂失波

咩意思

sor, 明了

垃圾腎

PM禾

唔該晒

牙k__ __ __ __ __

JED

牙仆街

睇睇下部機壞左
請問雀屎12碼射成點

美斯又唔入12m

侏儒

冰島掂呀

英格蘭人不嬲都唔識射十二碼
樓豬hey0

岩岩先見到

日本代表の西野朗監督（６３）が１９日の１次リーグ初戦コロンビア戦（サランスク）に向け、２列目に右から原口元気（２７）香川真司（２９）乾貴士（３０）を起用する可能性が高くなった

今日有news話4231個3 好大機會棄用最大牌既本田
起用乾 香川 原口

友誼賽直播
日本U16 vs 西班牙U16

有無日本電視台嘅link?

又問

okazaki<asano?

好痴線

順便中島/堂安＞本田ok?

好似話岡崎傷咗，補選咗淺野

從昨天日本隊的公開訓練中看出，岡崎慎司依然沒有參加全隊合練，反而出現了淺野拓磨參與球隊合練的一幕。據知情人士透露，傷勢未見好轉的岡崎慎司被排除23人大名單的可能性極高。日本教練西野朗則表示：「我目前最擔心岡崎慎司的傷勢，他目前的處境確實非常微妙。」

日本隊本次帶了24名球員來到卡山，除了23人大名單之外，就是來自史特加的淺野拓磨。按照世界盃的規定，在比賽開始前24小時，球隊依然可以調整球員大名單。日本對陣哥倫比亞的比賽將在香港時間6月19日20時開球，所以，日本隊的大名單最終人選將在香港時間6月18日20時前決定。

希望唔駛換

Nhk 駛唔駛跟咁貼
咁快出專題講成個鐘
幾日後咪睇佢帶成點囉

G

臭G

諗住後晚會係今晚最高倍率點知爆個8倍

上屆最後一輪對哥倫比亞,最尾2球感覺只係已經大勢以去先輸
本身其實輸第2球前只係55波,
或者日本更佔上風,
唔好忘記第一球只係12碼,

今年對面係多咗件d sanchez
其他今屆世界盃debut個朵都唔算太響
咁不如從近年往績出發
2屆美洲國家盃,1屆4場加埋入得1球,1屆就不過不失,加埋世盃外都只係一分之差唔洗打附加賽
再睇埋友誼賽更失敗
好記得買佢贏南韓睇到電視都想打爛,完全唔似半一盤,以為調轉讓
今年亦都0:0賽和澳洲埃及
但係贏法國

感覺今年日本同2010年有少少似,又係當打球員看似普通唔算特別勁,結果出咗本田
最近幾場友誼賽老實講其實唔差,對加納馬里其實更加有全面優勢,不過比數反映唔到,
同埋對瑞士加納都輸球12碼,
不過問題係似乎欠當家射手,如果武藤大迫爆發其實掂哂
其實一直睇好武藤,如果唔係長傷依加可能打緊比緬恩斯更好球會
中場再睇埋柴崎同杜塞爾多夫雙子可唔可以再進一步
仲有幾fit既乾貴士

完全唔明個盤日本由12月3.95回到5.75?不過通常個盤出奇地唔合理通常都係開下盤

日本0-3哥倫比亞

日本fans都係唔睇好

大阪地震

有屋企人琴晚翻嚟 好彩避過左

勇仔係大阪

今次好似震得幾勁
開始有傷亡報告

J返你個華dee may啦

又係你係度jerjerjer

講過幾多次
她們是大家的

大大力....

捉一平嚟燒

6月17日訊

前日本女足隊員丸山桂裡奈在一期電視節目中表示如果日本小組賽完成三連勝後，她會把屁股露出來。

丸山表示，日本vs哥倫比亞的首場比賽中，很可能會贏，“我們的個人能力很強，如果我們有組織的進攻，贏球的機會將會存在。”

在哥倫比亞後，日本還將面對塞內加爾與波蘭。丸山認為日本將會取得一勝一平一負的成績，她表示她看過近兩場日本隊的熱身賽，球隊的狀態不斷的進步。“我甚至覺得我們有機會取得三連勝”她大膽的說道。

主持人問她是否願意下什麼賭注的時候，丸山桂裡奈表示說“願意露出屁股”。

三連勝我裸跑㖭啊

日職聯VS韓職聯

大B 做野

竟然去左俄羅斯
會唔會俾戰鬥民族打到仆街
上屆有無去巴西？

聽日著唔著0羊学撐日本0分出局好呢

大b是旦著件都玩撚猿啦

我唔係大B

泡菜個龍成個女人型咁

白得好離譜

好似搽左粉

直頭似人妖

仲要好瘦
個髮型拍得住尼馬

愈睇愈唔似男人

聽晚應該會見到一平攬哥倫比亞妹

南半球

抵啦

泡狗學人投訴

俾d掌聲自己先啦屌

馬騮

金民友幾時由攻中走去打左閘

2018日本代表及日本職業聯賽繼續討論15 俄羅斯旅行團2

金 民友

2010-2016 日本の旗 サガン鳥栖 213 (31)
2017- 大韓民国の旗 水原三星ブルーウィングス
2018- →大韓民国の旗尚州尚武FC(loan)

佢番去當兵之後轉打閘
不過正選應該係金珍洙 可惜傷

大B又_

躝啦泡狗

黑仔
呢度幾多人睇過

感觸哥又出現

盲反

奧燒為自己國家比賽大聲唱國歌就叫感觸

柏ＤＦ中谷の名古屋への完全移籍が１８日、確実となった。関係者によれば５年契約で、移籍金は２億５０００万円。

柏の下部組織出身の中谷は１４年にトップチームに昇格し、１６年にレギュラーに定着してリーグ優秀選手賞も受賞した。ただ今季は開幕戦をベンチで過ごし、４月２８日の清水戦から出番を失っていた。１メートル８４の長身で空中戦にも強く、最下位に沈む名古屋は守備の切り札として白羽の矢を立てたようだ。

今晚邊個唔睇邊個就係鬼

個頭柒還柒
韓國個龍真係高班過日本d keeper幾班

哥倫比亞3-0日本

日前，雲格(Arsene Wenger)在現場觀看了英格蘭對陣突尼西亞的比賽，據悉在世界盃期間，他還在尋找自己的下一份工作。

雲格今夏在俄羅斯觀看了多場世界盃比賽，而且沒有像往年一樣擔任評述，之前幾屆大賽，他曾在beIN Sport和Canal+客串做嘉賓。

雖然雲格曾被傳接近坐上巴黎聖日門的帥位，但他可能在考慮擔任一支國家隊的領隊。世界盃分組賽結束後，肯定會有不少國家隊主帥位置出現空缺。

佢之前話一直想返日本

Sad but really true

打fifa好過啦

點止3-0咁少

大波 上盤@大b

コロンビア代表MFハメス、日本戦欠場が濃厚か…複数メディアが報道

牙mu唔同我地睇，鬼黎

完sem嗰日已經約左人睇

約左成班女

世界盃日本隊正選陣容流出

LIHKG @ Android

如果用呢個陣打 會贏幾多？

唔見肥雞啲囡

麻友打中堅啦

睇黎大家都認為會大敗
連賭J POST都廢時開

留嚟用係有意義嘅地方

邪一邪日本隊

唔係打三中堅掛

肥雞已死\|/

macauslot

好期待
係龍係鳯一陣就知

好似靚咗

但係對依類職業既人無好感

神父 我有罪牙

即係一定上盤

All in 大b首名入球

去緊ifc排隊

肥雞：上上上唔係雞

all in哥狗大勝
邪邪佢

1
KAWASHIMA
(GK)

3
SHOJI

5
NAGATOMO

7
SHIBASAKI

8
HARAGUCHI

10
KAGAWA

14
INUI

15
OSAKO

17
HASEBE
(C)

19
H. SAKAI

22
YOSHIDA

COACH

NISHINO AKIRA

日本

スターティングメンバー
GK 1 川島 永嗣
DF 3 昌子 源
DF 5 長友 佑都
DF 19 酒井 宏樹
DF 22 吉田 麻也
MF 7 柴崎 岳
MF 8 原口 元気
MF 10 香川 真司
MF 14 乾 貴士
MF 17 長谷部 誠
FW 15 大迫 勇也

控えメンバー
GK 12 東口 順昭
GK 23 中村 航輔
DF 2 植田 直通
DF 20 槙野 智章
DF 21 酒井 高徳
DF 6 遠藤 航
MF 11 宇佐美 貴史
MF 16 山口 蛍
MF 18 大島 僚太
MF 4 本田 圭佑
FW 13 武藤 嘉紀
FW 9 岡崎 慎司

對面無出占士

淺野最後都無得入替

屌明明金承奎係正選無啦啦換龍
好黑仔，上屆比垃圾成龍騎住踢一場
今屆外圍賽打左10場，友賽一路正選，先唔用佢
仲要唔係金鎮鉉，係個新人

練咗咁耐三中堅, 你同我講用4231?
咁練黎做乜？

練左好耐咩

大B正選

一路都用麻堅樂，無啦啦唔用

練咗一場都叫練好耐

揀人都係for 踢三中堅
遠藤

西野接手時間咁短
試過唔得仲繼續落去係咪好事呢

入嚟支持吓另一邊嘅日本波

唔講唔記得原來以前見過球員大B

日本隊

我竟然無正選

會唔會成世都無踩過世界盃草

國歌

冇岡仔冇本田

Go go Japan

有一絲希望

頑張れ日本代表

12碼全餐

12碼

對面手球

山齊士

好波不如好運

全餐

Kagawa

1-0

要不是大B

繼續往死裡打

射龍門射個龍門

大B黑暗戰法

路過留名

乾呢下

頂住呀
打多個人

大B

大b

大B：想入波
全日本：又燈

猜猜這是誰

張子源

On9

黑到呢屌你老母

川島

黑哨罰球

🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️

屌

慢到

撞人唔吹反而吹比人撞果個

誠隊冇foul 呀嘛

比花膠黑到罰球

川島仲要7多幾多次？

中村ok?

佢反應係慢左D , 但呢個罰球根本錯判 !

呢隊波踢得差到
正常傳波做唔倒都算
連解圍大腳清都好似有問題做唔倒咁

完全唔覺哥倫比亞打小個

換本田啦
而家前面幾個都唔要波咁款

根本川島個動作立心想接，佢落地個下好似痴撚住個地下，我都冇un起個人，佢一心如果用單手就會快d差走個波囉

Honda再廢都係大賽球員
呢個時候可能就係要用

都唔知接乜
一野打走咪算

咁多球迷係nhk睇
唔去現場打氣

究竟忽然球迷們會有咩方法打救日本呢
急不及待想睇睇了

其實香川球PK都好垃圾
邊有人射中間射地波

咪就係，以為個波好撚慢諗住接埋，點知柒左

博對手捉錯路

我愛大B

大B又然

出本田就有人斬角

又燈

竟然頂嬴

Honda >香川

大b I love you

大B好嘢！
大B好波！！

會員大迫勇也召喚

大迫又贏

岳仔

大B！啪啪啪！

救國螢

大B MOM la

揚威海外

好波！！！

跌爛哂大家副眼鏡

好波呀日本

反西黨有咩好講

朋友：個張子源打得幾好喎

Man of the match

逼害！

下場繼續買對家唔該

大B又燈

Keep住

Born in 鹿兒島

Made in鹿島

Shine in 俄羅斯

我愛大迫勇也

日本仔收皮啦，以為可以出到線？
你之後兩場贏既機會係零

Honda

又黎多次5分鐘手球不是夢

其實打得幾差
打多個都唔可以主導形勢
btw3分已袋

只係care大B點睇

Train in灣仔

嗰個Fisherman Lok嚟

大B派我

大迫頂入個球我其實有啲眼濕濕

都真係比人睇低好耐一吐烏氣

大b記得入大波嗎

永遠支持大B

4條哥狗夾住都頂入， 真心勁

明明打多個中間多空位香川都好少拎波派牌
本田出嚟就貼住條邊踢，睇唔透
原口同長友都踢得好，截咗好多波，長友直情包晒

長友依然係成條防線最搶眼嗰個，助攻助守

乾貴士酒井猛攻都入唔到
真心驚贏形勢輸波

呢個真
不過今日全隊整體發揮好好

有幾球跳得勁高頂番出去
半場team talk完成隊唔同晒，證明起碼啲球員肯聽西野話，好過白頭佬

繼續bin白頭佬c

係唔係有賭仔發皮四刷負皮

迷白黨仲有咩好講

由佢發泄下啦
輸貢多日

邊個重反西野朗

IFC 排長龍

上星期我都輸 今個星期逆轉

昌子其實真係踢得唔錯

還我波台山p

支那人

身型都頂得住

比大B hey0完潛左水

有無一平屌力架圖

咁對面打小個壓力細好多嘅

川島計幾多個

柴崎係傷定老抽

川島不嬲計劃之內

有大迫入波gif未啊！

靚到痴孖筋！

大B又燈gif呢？

置頂啦

轟啊

好似見龍門有動作再夾硬轉射另一邊

要拍好拍唔拍過多2場就無得拍

好似等龍門郁咗先

無人理

誠隊見到紅牌就拍手

塞2-0波

想佢地和，有利日本

雖然未完場 準備定多謝大B先

塞內加爾全部跑狗黎

到時實俾塞內加爾衝散晒

垃圾

牙啦有條菜

之前叫佢閪野朗嘅去晒邊

一直都話佢只係比足協擺上枱

閪

俄羅斯奇蹟

塞內加爾呢班人又快又硬 , 日本不嬲最怕呢種風格 , 西野下場要諗諗計

你好似有份wo

依家 閪

如果係邊一齊鬥走又唔驚嘅

不過中間就

希望岳仔冇事

一路睇一路幻想緊下場會點死

我心水係尾場喎

巨強

岩岩又見到有支那旗

鬥走的話長友同酒井宏樹應該跟到 , 中間吉田同昌子就

今日算打得唔錯

右邊重有原口
今日效率高到.....

由前打到後

心齋橋有冇人跳河

我地特首

星期日危危地

原口好似唔起眼 , 但其實做左好多野 , 本田入黎之後 , 經常同原口係邊線猜波 , 又搏到對手犯規

麻堅樂睇黎人生世界盃夢都碎左

之前個個屌西野朗,又話佢重衰過白頭佬

我就一直都講佢只係比人擺上枱預左出嚟比人祭旗,本田香川呢2件又無得唔揀同犧牲埋中島

話就話人地打少個又無埋古亞達度,唔少運氣成份同人地輕敵,
不過西野朗又真係下半場拎返個主動權打2邊落底拉散人地後防做左好多埋門
比著白頭佬又係繼續係度妹,三閘線就放波上去

呢場又如果用左幸福都一定無柴崎岳咁多向前傳送

雖然下場都一定輸硬,起碼呢場真係無做錯先

中田浩二同碧咸影相

一平遇到華特拉馬

有

佢個頭仲係咁

乾是但一腳chok得入就好
對佢往後兩場信心都有用好多

又話日本今屆陣容弱D

呢個po咁多笑話

放開一平 等我嚟

靚女留哂係日本睇波
琴日影日本D女球迷全部都係C9來

空門蓄意手球紅牌都話黑哨

我有個同事, 愛國藍絲，反日反到失去理性

又係話日本黑哨

嘅真正實力有幾多，琴晚輸嗰兩球都幾 下

行軍速度好慢 右面威脅係近乎0 太老
兩屆前歐國盃已經係呢隊前多仔右路

其實而加拎住3分都唔係太樂觀
哥倫比亞🇨🇴餘下兩場贏哂已經6分
塞內加爾贏日本🇯🇵輸哥倫比亞🇨🇴又6分

日本🇯🇵至少要贏多場波蘭🇵🇱先有機會入16強

拎任3分好過拎0分
一開始邊個估到贏到哥倫比亞
以熱身賽揀人 預3零出局

睇下日本下場對塞內加爾拎唔拎到1分

塞軍鬥燒體能 踢落有form 防守拍波夠快夠狠 抵贏

強烈要求下個post個名叫大B萬歲！

一平上左電視

應該要繼續燈

燈到日本拎世界盃

塞軍冇意外就會首名
其他隊爭次各

威利一平在那裡

左邊

劣改

左上角條女偷笑

係咪贏好多

大B又燈 太多字
減省做 大燈 算

天鵝對甲府點睇？

又一個突然吹奏西野朗？

大B條女嚟

冇人睇

唔係 係好唔鍾意之前兩個鬼佬教

想睇一平跳多d

講得出做得到

大迫半端ない！

返去公司先改

ok u win

記得有會然話大迫勇也啲垃圾入9到波咩
唔係應該係成隊都入唔到

中谷進之介
❌「柏から世界へ」
⭕「柏から名古屋へ」

轉至Twitter

難敵コロンビアを打ち崩し、W杯におけるアジア勢の「対南米」初勝利に導いたFW大迫勇也の活躍を受け、韓国メディアは「新しいスター誕生」「最高の英雄」と激賞している。

泡菜佬都激讚

咁呢個po傾乜

傾大迫勇也點勁

踢得德甲有質素保證

好想同桐谷美玲give me five

德甲武滕嘉琪，makino場都無得落

大迫勇也勁燈

出埋既話世盃輕鬆win

Agger

智章都德甲
山口螢就德甲

黑衫為有入選者

山口螢踢半季比人還貨啦

漢諾威自自降班

但係螢琴日有出場

呢件就算數啦

吉B又串🌸🌸

我乾咪有落場
香川仔仲入波㖭

唔知真係以為智障好勁

You對清武落井下石

派咗螢仔幫勇仔同清武出氣

出智障應該贏唔到
清武選都入唔到
muto無出

仲有柿谷 外流毀生涯

好想有我份

週末岐阜對雷法，大分對黃蜂

世界盃已經日日搞到4點
丁二無精神理

雖然平時都唔理

膚淺

大仆街尋晚去左台場

得我琴日之前吹奏球員大B

大牌仆街不了

有睇開大分
岐阜個古橋亨梧之前連續幾場入波

我日日吹奏

尋晚昌子源踢得幾好

冇話選香川本田係佢錯
但淨係唔選久保裕也同中島已經好大問題啦
下屈世界杯中前場邊個carry 起碼選佢地入去吸下經驗啦 唔好比我睇死到時香川33歲會繼續有得入選

同埋冇理由會選宇佐美 擺明契仔 佢雖然高Inui成個頭攻能上同Inui真係完全冇分別

今場其實主要係因為對面打少個
同埋Colombia 真係失準
日本上半場咪又係打得好差傳腳波都傳唔到

熱刺中堅唔知做乜勁
明明平時打英超歐聯好勁雖然有時輕出但好多時候d波殺哂
起碼高吉田麻也幾班
可能因為後生仔踢世界杯腳軟(96年)

咁智障應該3場都坐冷板
31，下屆35 無了

係條友on9姐
輸一球都追得番
食全餐成90分鐘打少個點打

琴日唔係熱刺個山齊士紅wor
係個33歲老野防中山齊士紅

維拉超廢降班個季個個麻

本來就唔應該選佢

近一年友賽差唔多踢足

又bin

西野朗由地獄之門被大迫勇也拉返出黎
真係執返身彩

真係
睇多場先講

大B帶領日本勇奪世界盃並成為金球獎及金靴獎雙料得主

好想俾佢騎

你尋晚都俾女騎啦

會唔會係調翻轉

下季德甲冠軍
不來梅

天鵝搞咩
大波極速收錢

Me都去過

mk son

Not smoking

好彩入到波都吹奏
邊有下一個吖

睇返場波
差既野有太多
但有番日本既大和魂咁囉
對非洲力架邊有本錢贏

韓国記者も「大迫がハンパない」と絶賛。明暗分かれた日本と韓国は何が違ったか

繼續吹奏 唔好停！

2. 如發現會員發表鼓吹或煽動他人自殺等惡意言論，將會立刻刪除回覆及視乎情況作出懲處

作為平台管理員，我們不會對會員之言論進行「事前」審查，但我們懇請會員關注，閣下於網上之言論將可能影響他人之生命，希望會員於發言前三思。如發現類似帖文，請使用舉報功能通知管理團隊。

望各會員珍惜生命，關心眼前人。

我們將一直審視有關措施並進行改善，如會員有任何意見，歡迎與我們分享。

陳晚入嚟負皮個賭仔

宇佐美貴史、デュッセルドルフ完全移籍合意せず。アウクスブルク復帰へ

番奧格斯堡

又負皮我
#停止網絡欺凌
最後贈你兩句: 凡事留一線, 日後好相見；凡事去盡, 緣份勢必早盡。

peter仔

有d女優feel

張圖上屆

小嶋

白虎

衛報：
Osako’s style of play stands out as quite different from the other forwards in the squad. He’s excellent at keeping possession, holding up the ball and bringing others into play; qualities that also make him an option in the No 10 role. His performances are often described as hampanai – a Japanese expression meaning “awesome” or “incredible”. Scored the winner in the shock opening win against Colombia.

横浜 豪代表ミロシュ・デゲネク、Ｗ杯後移籍の可能性浮上― スポニチ Sponichi Annex サッカー

逼害

又係時候吹奏下大B

返德國？

我屌你老味季季都比人拆骨

今年慘d，季中就拆

又澳洲佬又哨牙佬

年頭比大B祝福過

淆妹

岐阜城

唔同左樣

後面心心果位

年中祝福咗2隊J1既大阪球隊

【移籍情報】柿谷がG大阪行きを決断。完全移籍か、間もなく正式発表へ

有傳係Red Star Belgrade
塞爾維亞

轉去踢閪波

之後就地震

都未100%落實 放心喎

仆街響喉撚

未落實 比大B講一講
會變0定120

未即係哨牙佬上家

白tee

本田圭佑ワールドカップ後にJリーグ再生「ヴィッセル神戸入り」

仆街聯盟

牛棚無限金錢

日本恆大

樂攻=日本淘寶

黎個網購合作

真貨換假貨

本田confirmed反j league?

反j league?

咁廢都唔踢 仲唔係反

點反

邊個最近生日
一齊去神戶

生日太開心 要去平衡下？

生日影相喎

屌你老母 nowe死撚左啊

屌我都係

搞到viu有得播

會播埋阿根廷果場

屌 早知頭先瞓陣

FWマネ練習欠席。別メニュー調整で日本戦出場は不透明

文尼無練波

俾你燈傷左

...傷都有得燈

直播美斯出醜

長頭髮靚D

哥倫比亞張紅牌都係我搞番黎啦
傷點會無

特登射落個龍門度

場前一早預告咗6號同11號有料到
一個紅、一個神早換走

アビスパ福岡がFC東京DF吉本一謙を期限付き移籍で獲得と発表

拿華斯

橙

好撚憎尼馬
俾var話no foul

模完隔左秒先有反應

假到

華dee may學生好純

屁馬

清純到

笑左

Nowe今晚又死下死下

可能一陣半夜viu又免費

正呀

見早兩日有人提J2就報翻句戰報
九洲打比 大分1:0福岡
由於同日山口和左岐阜 大分升翻上榜首

唔知以為贏左世界益
仲要贏得咁唔光彩

由於有人出身於大分 所以要報一報

世盃fever】睇錯俄國站名 強國球迷枉坐千里火車
12小時前

大批中國球迷，近日赴俄羅斯觀賞世界盃賽事，有人卻因為睇錯地名而搭錯車！
據俄羅斯衞星通訊社引述俄國交通部長迪特里希（Yevgeny Dietrich）表示，前往俄羅斯觀看世界盃的中國球迷，因混淆沃洛格達（Vologda）和伏爾加格勒（Volgograd）的城市名而買錯車票，而兩座城市相距上千公里。不過，就未知這些球迷有沒有因為看錯站名，而錯失球賽。
迪特里希說：「火車運輸中出現了有趣的一幕。6月19日伏爾加格勒向我報告，來自中國的球迷在列車時刻表上未能找到自己的車次。當時剛過午夜，他有一張車票。他開始試圖在列車時刻表上找到自己的車次，但沒能找到，於是再次查看車票，卻發現他應該從沃洛格達乘車，而此時他卻在伏爾加格勒。」
交通部長稱，火車站工作人員向這名中國球迷指出這個錯誤後，問題很快得到解決，火車站為他購買2個半小時後的車票。這名中國球迷隨後坐火車離開。 迪特里希補充說：「和他一起的還有兩位來自中國的女士，也是同樣的問題。」
俄羅斯衞星通訊社

又一單

泡狗

辣殺

翻到韓國一落機又可以有糖食

背囊佬

等睇成隊返去比人罰做姑喱

牙son=亞洲美斯

c7

柒夠未牙

孫:我唔想當兵呀
文:你要履行公民責任

抵啦泡狗

躝番去當兵啦

當兵

今晚日本0-3塞內加爾

繼續燈

仲有亞運既…

等俾我小香港擊殺啦

好驚今晚nowe播日本隊時又出事

到時又免費睇哈密斯對利雲

裝左now，未驚過

雀屎咁串

後面真係幾似kim sir

沒now

春rich

清水エスパルスが元サンフレッチェ広島FWドウグラスを獲得へ FC東京など複数クラブとの争奪戦制す

些牙now player 比我得唔得

據聞尋晚連now player都有問題

pc 版呢幾日真係唔得

4p 我想中出中間件

我全都要.jpg

大家好

孫仔

幾驚你潛水唔做人啊

唔好呀巴打,岩岩先拉左件用NOW PLAYER SHARE巴人

禾正選

佢已經係最好嗰個了

留明唔執

日本用返上場原陣

GK
1 川島永嗣
DF
3 昌子源
5 長友佑都
19 酒井宏樹
22 吉田麻也
MF
7 柴崎岳
8 原口元気
10 香川真司
14 乾貴士
17 長谷部誠
FW
15 大迫勇也

波已買

大B又燈.jpg

特登買對家?

係擔心體力問題

大b覺得邊隊贏就買邊隊

gun

塞內加爾要留意邊兩位球員

個球場咁得意 , 兩邊龍門後看台突出黎露天

10號 19號啦當然 2個咁屈

好大

塞內加爾吓吓屈速

個18號好屈

on9

川島我屌你老母

川島躝啦

川島川島 屌你老母

大B有錢收

躝啦

川島去死口廿

又派膠on9

切腹未

有乜理由唔抱個波架，咁低波用鎚，痴撚線，我寧願你用腳擋好撚過

求ig

出你仲好啦

川島真係
第幾次犯呢啲低級失誤呀

曾端準>川島

BBC 講波佬: 日本淨係係到9猜唔夠直接d波好冇威脅 白頭佬想d球員踢直接d體力化d反而比人逼走

name?

體力化

開波之前佢地先吹奏西波朗熟悉日本體系
比白頭佬優勝

60分鐘後大獲了

睇bbc

釋放個老婆啦

冇錢買NOW

反白頭佬仲有咩好講
白頭佬是蘑菇的

X2

見人貼咋...我唔識

搵到了

哇 乾仔呢下

吉B英文醉勁

又係乾貴士

牙乾

乾

INUI

靚波

15歳(

開心過後又開始擔川島

長友好大功勞

唔洗擔心，仲有成個半場比佢派膠

長友

做乜gel

佢喺成隊踢得最好嗰個

乾呢D大位射係有級數

派硬

完場啦咩

助攻助守

僅次肥雞

巧波

屌你單刀嚇到

邊個反川島都係燈
勇救單刀

X3

繼續反了

咁你反唔反

P10

PK10

估唔到形勢冇想像中咁屌打 都有d來往
不過下半場冇氣等比人爆死

Pokai 10

唔係生日無權話人

裝offside

裝個越位

今次走得幾齊

球証好遲先fing 旗

原來fit返

不過應該無人識佢

射正中間都打手鎚

BBC數緊川島d mistake

個失波 原口同川島都on9

城仔! 睇住佢大

肥仔二

輸corner 都好

BBC

等睇大B 一陣又絕殺

比杜奧巴笑

入嗰球贏長友佑都

小小誠

你不如改名叫杉本健勇(落選)

BBC播返頭先場英撚精華打丁

又引d人話選佢好過

依家唔打唔通留返拜山先打咩

中場嘉賓分析翻上一場
第一次見

大B差d又黎料

川島個手套